Fg而家係咪好難搵工？

Fg 有無人仲未搵到工？

贂你搵咩工，高過70K就有D難，正正常常搵份4,50K做住先一d都唔難